係美國一早打死你班黑暴啦

BLM｜美國明尼阿波利斯市與弗洛伊德家人達成和解 賠償逾$2億

美國黑人弗洛伊德（George Floyd）去年5月被警員跪頸致死，明尼阿波利斯（Minneapolis）市政府跟弗洛伊德家人在周五達成和解，作出2,700萬美元（約2.1億港元）賠償，成為美國史上涉及死亡的民權事件中最大和解金額。而跪頸的前警員喬文（Derek Chauvin）被加控3級謀殺罪名，他繼續否認指控，審訊進入遴選陪審團的階段，料不會遲於3月29日開庭審訊。

涉案前警員被加控3級謀殺 最遲3月底開審

跪頸的前警員喬文周四被加控3級謀殺，連同之前被控的2級非蓄意殺人和2級誤殺，合共面臨3罪指控，他否認全部控罪。去年5月案發後，喬文起初被控3級謀殺，同年10月遭法官卡希爾（Peter Cahil）駁回，認為該罪名不適合用於這宗案件。州上訴庭上周下令卡希爾重新考慮批准有關指控。

香港版本

五毛召喚

成家靠父被幹

一陣間用晒啲錢啦

啲愛國者呢？死撚晒？？？